這秒針 轉個彎 繁華極短暫

一切善或惡 聚或散
也定了早晚

經歷得越多 呢首歌就越好聽

岩岩收工都諗起哩首歌